Virtual Youtubers討論區（301）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

星乃めあ

諸星ツキナ

每日一推

小弟整左個網可以拎黎整playlist黎將歌回clip做一首首歌咁播
個網係用youtube既嵌入功能黎去做"clip"既效果
所以有d片如果停用左嵌入既話就用唔到

Lm

新人自己睇路

lm

ssr要中幾多次風

點解パトラ好似越郁越快咁

slow

PPT啲品味 火焰t

分post未

天使好似想去賽車
今次Trevor冇技能用

因為佢睇嘢越嚟越慢

你唔係分咗咩

原來MK妹黎

咁MK

其實火焰外套本身唔係問題
但真係唔襯Trevor

LMある

屌獅子神同hachi個邊

e邊都係roki

Online搶賭場咪同支那人合作
嗰條女係PP陣間個任會見到嘅支那人個妹

兔仔個keyboard好乾淨

睇完呢個時候開始鍾意睇男V
有中文字幕

玩Ark先係黃到金

戀愛裁判
最近日日聽... 救命

紙黏土

依家gta同ark係咪變咗黃game

MIKO 2300睇戲台:

Ocean's Eleven (盜海豪情) 2001

只係識阿希

本來妹妹頭

又死一個

GTA反Trump

唔一定係舐共但絕對係偏左

天使覺得個大陸翻譯係ikemen

最好笑係留言d人既icon...

套野得google同itunes有

TAMA唱得好好聽

上次放負咪有幾個鬼佬掛粒糖安慰佢

一陣00:00又有歌聽

應該係話後生嗰個吧

有swtich嘅同我入去

竟然唔係打Apex

你追開？

俄羅斯都知

絲打

支持初配信
【初配信】癒し系わんこVtuberです【新人/癒し系/おとなしい】

唔追中資人
見到有人CAP圖

咁多人唔知96貓, 係時候要睇下呢條片

新OP

nice boat

男人唔可以長毛?

真?

香港進巨艾連頭都幾興

呢間咁嘅嘢仲未收皮

入會了

出道

屌 清唱勁到

好癲

而家先記得返點用掩體

居然仲KEEP到個新手FEEL
諗住玩十分鐘就完

姐係未訓醒既麵包狗

ASMR ?

高音都咁穩

新人(115萬人SUBs)

我愛hachi 我愛hachi

麵包狗今日乜料

初出道金盾新人

終於學識掩蔽

bgm下げた

生活音

你係reality人

TAMA對唔治
狗真係太正了

小學生

睇Aqua大亂鬥好似玩緊另一隻Game咁

阿狗玩咩

梁國雄都上連V

岩岩先講完個心係tama到

新TAG

撞我船火

巴打自爆

holo玩mc冇個過10k同按

被火雞啟發到

玩梗黎講都幾天才

狗先13000

你點知dick

老任D game 通常易學難精

得nene用iron tools

愈聽愈怕

手指係狗度
佢逼我的

座長得3千人

結果係第3選擇
用返選項外嘅舊tag

lamy all lost

lamy

牙雞仲有咩淨

lamy未出發先全lose

未開場雪媽就熔左

漏咗犬生の同の犬生

全lost rta

阿雞仲開緊台

2300個忠實雞粉

急口令都有
9upper

火雞引領左Reebut朝流？

PPT手車

雞粉

雞粉呢個名第一次聽
可能連登個個都反雞

家樂牌?

哈哈哈哈

反正兔仔就應該冇辦法

星期五係咁㗎啦

森美啲fd

似係睇唔過眼阿雞redebut做得咁差
要出嚟示範

呢隻新人狗唔識笑

BGM越聽越恐怖

講還講

有冇兔田/RUSHIA 既tg 谷?

或者hololive既tg谷?

天使想開地圖
俾chatroom勸遲啲先做比較好

啱啱有笑 不過笑得好含蓄

今日先出道
電腦都唔識用咁 點會識賣笑

首天ノ弱勁到呢
我再沉下去會死的

polka

座長都死埋

火雞開左7粒鐘

終於到COUNTRY ROAD日版

上次練開車
今次練開槍
下次GTAV應該會好穩

都幾能串 Sor9ly lor

塊皮都有浸整容雞味
全身都膠

點解唔圍住資源ser個重生點

PPT

有冇tg 谷

又要等一個禮拜

reality awaits

裝reality lo

吓咗一下

座長好正，佢好識開玩笑

兔田手作...

谷乜撚野

裝咗係模擬器到

座長識用南瓜防安德po

谷鳩氣

冇谷

上次的經驗

谷住谷住

咁呢度好多谷

有tg呢度實冇人

お嬢今日又返工

座長：因為我依家好不安，所以我決定戴返個南瓜頭
佢講呢句好正

可以同haachama合作

563期生

勁多歌勢係果度播
我懷疑班唱歌既唔識搞OBS

谷鄉元昭

Holo越嚟越勁
琴日有個出道50萬
今日就有個100萬
玩哂啦

天使唔信一定要skill先過到

咁樣睇翻尋日嗰個真係無撚用

lamy唔識掉

賣出去值幾錢?

屌！

估唔到五期最多同接會係波膽

萬幾個獅白粉

巴打你...

左右不分

Ｃ8打機不嬲多

有俄佬加入戰鬥

Chatroom無日本人咁

加旋

牙g又失去了一切

tama chat room啲台仔

天使又要耐久了
用手摯玩真係……

0

唔係自爆啦
台灣大哥大

Sor9ly盲左

今日ok la
上次雜談冷戰咁
俄文+英文

終於用keyboard打
手制打唔過

火雞就黎直播左8個鐘

睇天使玩
先知GTA5原來係咁難既GAME

天使笑得好惡魔

終於過到
識得用skill

隻狗正常返

狗扮唔識文大張背景圖

殺太多人
完左任務仲殺
結果一星

我覺得係玩家問題

ちまBB

座長：製造結界

3碌野都不可動(自稱因為冇燃料

座長cam man=南瓜cam

幾日冇睇
做咩holo個個都好似咁少左人睇
YouTube問題定點

老師又沖涼stream

YouTube問題

KARI喉嚨傷咗

nene

NENE咁快

狗都仲係17000-18000人

mata nene

Nene跌左落去

狗做咩rebot

一入去睇就見到NENE跌左落去

過氣,水尾

待鬼

愈黎愈亂

過去的自己回到現在想重做一次初配信

天使要剪片
太多地方有可能BAN

天使廢到 打個任由6000人跌到去3900
自己趕客

專登啦

你估佢真心膠? 演技黎

0verflow仲未執笠

黎多隻

佢咁唱法...

冇人睇印印

公墓員返工啦

不過咁樣企劃有18000人睇都幾勁

日日咁唱法 用生命開台

38個鐘冇睇V
覺得自己冇咁毒了
你班毒撚

無人聽
貼多隻算

牙鬼又遲
Un兩分鐘腳先 再吹五至十分鐘
又已經呃咗二十分鐘

語速T0

麵包狗終於恢復正常(?)

好似話1個月禁止9叫，要清楚了

好御姐聲

100萬之後狗都幾勤力諗新企劃
麵包狗D初期企劃同合作有D我都想睇佢REMAKE

留指不留人

講未來企劃WOR 唔敢轉台了

佢地條路

夜

唱日文歌

牙鬼今日得一首新歌
Bingo紙預備

同enderman撞車

bgm大聲D就perfect

獣王記

耐狗了

百鬼今日同團長食飯

多撚到

想聽印尼歌過兩日未有

首新歌分分鐘都係bingo紙上面

5期好怕

最近配信頻度高めですね！
chatroom笑死人

阿鬼同團長食shabu-shabu

咁阿火掛住溝女
團長都搵第二個

百鬼組某程度上癲過桐生組

冇錢嘅桐生組

用愛發電

明天獣王記，後天DYNAMITE刑事
不過未必需要玩12個鐘, 真係太好了

隻火雞唱歌得唔得

冇錢(2百萬港紙)

Ahoy

做乜9行行下冇左一格嚇撚死lamy

AHOY

真係船長首歌

其實ok

唔得，冇咩feel

孔雀唱緊第二隻
摸余第一隻都未唱

冇乜甩漏已好勁

I AM

日文歌麻麻地

感覺好係老幾歲既船長
但好似咁慢咁既

百鬼把聲真係好靚

百鬼組?

一d都唔色情

咁一個印尼人好難同日本歌勢比既

會長開始更新人中極

呀雞唱AHOY連小天使1成功力都冇

都唔明ID 2期點解全部揀啲咁粗聲嘅

挑機

Risu：安樂曬

risu 取回了一切

百鬼直頭可以自然吸引動物，雀仔同貓都走埋去，除咗人類細路

座長

到座長

GTO

5期MC又死一個

今日好似差ssr

下個係咪到botan

把聲太實，唱船長首歌真係唔得

岩岩返歸
三期同羊都冇開台
睇邊個好

大小姐

佢唱到好似冇咩感情咁

抽到SSR 級神怪 5%

即係who

座長啦

百鬼あやめ
BTW船火一陣開

ねね

俾個tools您

犬夜叉好多歌都好好聽

幫大忙

有冇方法同時播幾個台
佢個看更mode睇一個但停曬其他

miko果個變到好靚，好吸引人，家庭餐廳見到都會點黎食嘅level
peko救到救唔到

#1

裝個腳本就得 GOOGLE下就有

個皮好似幾靚

LION

peko嗰個係黏土喎

斬左活動未

solo仔

我都係多開視窗

E3P3開路中

我意思其實係加特效都唔好睇
手工level唔同

孔雀唱歌較慢左1拍？

比較乜野
一個食物一個藝術品

小學生努作

忘れるビーム!

大少姐個歌表真係唔錯，好小重覆歌

之前peko整過麵包俾miko
味道好似冇問題不過個樣都係麻麻
好似係因為時間太短

又開始初配信了

...????

清唱緊，好聽過孔雀

ID火雞聽落一般般
不過起碼唔係木口胖虎duetr 先

有LIST咩?

佢大把bingo歌

艦C呢D垃圾Game都好玩

利申:E3P3一樣開緊路

我都失憶了
呢條狗係乜水 睇落幾正

果次根本唔夠時間發起舊包

野兔就係要哩啲

個問題係
佢本身賣點之一唔係話唱歌咩

連V35P assemble

日本時間12點miko同時視聽

日本時間1點Shion直播

Risu唱得好過絕大部份JP組

5期生都未開始探索新區域已經死得七七八八

Ayame

正常喇
有nene同座長

大小姐把聲好甜

聽落唱功都幾好 感覺發揮唔到實力 好緊張咁

Risu 聽完安心曬

wowed?

但至少唔會每次唱10首中9首先啦，有好多係bingo紙之外

依家睇到3首

你講完就俾首SH你嘆

ho 9-mk仔
虹9-扮有墨水
廖世帆-食開屎
LetHerGo-社會賢達
hachi tama tuna-中流砥柱
唔睇-正常人
solostar-毒撚
百鬼組-地底泥

有排都未到Risu擔心啦

打到我塊面紅晒

ME社會賢達

拉米唔係5期人氣最高咩 5期一齊直播最少人反而係佢

橙巴呢咁？

禾刀系

又反我百鬼？

冇拜登之友？

今晚睇咩?

因為雪媽死忠多

社會賢達 一定係

行開啦數簿師

ocean's eleven

其實得獅白高 其他3個同接數都差唔多

啱啱先聽, 點解火雞(印)好似係走音邊緣遊走咁

SC就最多

雪媽定位係雜談
睇打機都好少會睇佢

座長好玩唔玩 玩cam

35p準備進場

MIKO 2300睇戲台:

Ocean's Eleven (盜海豪情) 2001

our waifu

似bgm tune快左1拍搞到亂左
之前火雞都係咁

sor
連v-拜登之友

有錯？

侮辱左地底泥

ok

ROLLING STAR

百鬼組=?

封面圖好好丁

一線尾

搶口師

睇返會長打人中7見到桐生一馬個下幾搞笑

かわ余

手制都跌埋

Thx

變左限界化OTAKU

準備好D酒水零食未

聽百鬼舒服過新火雞好多

有冇人知道當初會長人中極有幾多集
今日更新左三集

聽solo仔舒服過新火雞好多

應該十集八集咁上下
好似打哂主線

會長好似真係好鍾意呢個角色

團長飲歌

大小姐唱首好歡樂

究竟係バラライカ定係其他野呢

10集
仲有5.5去媾囡囡

我覺得羊正D

你估佢係座長咩

更新完唔知又會有咩新archive可以睇
有少少期待

佢老公來的 (夢女MODE

座長都冇炒
團長啊

會長好睇???
佢唔係休緊咩, 佢有咩更新???

座長d歌好好多
冇Bingo紙

座長無唱過"嗰個"版本咩?

口味獨特

團長朗讀會冇抄囉

孔雀唱歌又幾好聽

以前有啲片私人咗
而家版權解禁放翻出嚟

RISU清唱白日
きちゃ

會長係宗教團體嚟

淨係聽過一次
佢唱前一兩日ねね唱嗰陣有人洗
之後去咗問佢 佢話絕對唔會唱

大小姐真係好可愛

痴線佬記得呢場唱過

把聲好頂癮
sub左先

冇得輸
Btw有冇人知Risu有冇會限歌回

今朝咁啱有㩒開過啫

座長做緊乜

佢連唱都少唱

想知一首白日可以有幾多把聲
好恐怖

好心你PO佢出嚟俾呢度啲人幫下佢

お嬢今日好活潑

又smile precure

唔少,不過差唔多次次都刪

miko開始左

船火要人

難怪搵唔到
要SUB了

冇得頂

彩虹馬車抽籤

笑得好開心

呢個真......最鐘意Astel

點解會去左twitch嘅
想進軍埋twitch?

轉台去睇眼球中央電視台先

今日同男朋友仔去完街嚟啦肯定

twitch有watch party
可以用amazon prime video同時睇片

要傳心c

團長

冇去開twitch睇人打機
而家twitch唔限只可以遊戲直播啦??

ID backup師少好多

都話為咗twitch嗰邊可以連amazon prime睇戲watch along

對比本家holo果d已經算少 佢頻率半個月一個月一次?
一係慶祝先唱
睇下船長aqua 一兩星期就唱一次

下個禮拜睇b級片

你望下一姐未又係一個月先一次

Unicorn

Amazon Prime同Twitch Prime好似包埋咗一齊所以有呢個function

gura咪算少唱lo

唔會出電影畫面
純粹聽下佢啲反應

doremi

.

即係要有買amazon prime先可以一齊睇

仲要套戲你嗰區都有

香港買咗無用, 好多戲都睇唔到.

船火男聲嘅butterfly都好正

船火唱歌
好正

佢有放timer出黎 海外自己諗方法

通常公海唱一次,幾日後之後會限唱一次
咁算唔算一個月兩次

成日都用就唔係必殺技

Ina好似仲少

呢兩個月做乜係咁一齊唱歌以前都好少

開左個頭唱上癮

miko呢套睇唔到
要俾錢

我個區冇

係ITUNE租

佢地好好聲
當初一聽三期就入左坑

聽船歌 = 社會賢達

我見到amazon prime租要3.99

到底連v po反鬼定唔反鬼
你地搞到我好亂啊

唔啱地區都無得租

公主玩ringfit

珍

anti = mon哂twitter, yt直播, 重播, SC, 同接, 播放數
仲上心過fans

睇台仔睇到

35個鐘唔郁既

郁了

佢頭先煮飯仔都有幾分鐘唔記得左

咁睇虹真係有心好多
Holo嗰啲人設圖照搬
堆Q版應該都係有人畫咗喺度㗎啦

船火唱開心d

happy end

正

屌 咪係佢張海報逐個逐個CUT落去
0成本 虹個堆靚好撚多

次次都飲住唱

BINGO了

其實武士道出虹既應該一樣咁柒
用tv版圖當一張卡真係痴線

牙底12人正在觀看

含有簡體字,請自行決定是否觀看

小學生今晚都歌
搞咩今晚個個都唱歌

唔識IT
佢地本身唔翻牆都睇到?

之前普通VPN就得,依家要搞更多嘢先入到
好似係

我係地底泥呀屌
剩係呢首都值

好少，但佢其實都唱得幾好聽

當啲偶像宅豬咁湯

直接睇熊貓打丁算啦，E熊貓配唔上佢地

I love 牙鬼

Ina我覺得要睇歌
好聽真係會好聽
唔好聽真係會mute

睇小熊維尼

法國呢到真係好多百鬼組

鬼滅組仲多
滅唔到鬼就滅百鬼組

Aimer

2434不嬲係工商毒藥

公主也太h了吧

下, 成班垃圾唔識野唔識欣賞高汁野= =

最鍾意お嬢唱呢首

船火而家唱緊個首叫咩 好熟

連你都入reality玩

冇野了

睇船火唱歌好似同fd去唱K咁 好happy

聽完大小姐, 到小學生

你買囉
上面張墨寶1500YEN有交易

我也不懂欣賞高質彩虹

玩到拍枱啦

呢幅圖唔係卡鋪收卡嘅價咩

章魚都60k了火雞聽日應該都60k

wixoss己經出過好多彈合作
同埋其實營收真係高左唔少

cls

唔洗理,下面個啲number卡全世界得99張
miko張No.35收成35萬羊

有機會抽幾盒玩玩

還好明天放假

其實呢d二級市場都幾反映到觀眾消費力
毒撚錢最易賺

個稀有度都唔同
人哋Number卡剩係得嗰幾張
邊有得擺埋一齊比

MIKO完全係當在係GTA咁睇

想問而家係抽緊定就咁介紹參賽者

是咪參考嚟搶賭場

介紹階段 未分組

但係執行力0

希望唔好開咁多深夜

シオンよ

但wixoss真心靚d
起碼搵畫師畫過

取經

佢咩時間都開下咁
有時就中午時間開

條女好醜

原link plz

卡鋪未markup返30-50%

冇 真係吹大咗

神中!?

brad pitt真係好撚型

Shien扮son唱歌比son本人同Matsuri睇到

等一排冷靜返

仲有隻支那人好銀眼

但虹wixoss卡個賣價都唔平喇

公主首飲歌

唔經唔覺Ina就過左600k

船長又03鋼鍊

個支那人D演技好搞笑

Chris...

又secret base老人會

喪屍去咗小學生到

全員77人

爆完2077主線 可以睇返一晚vtuber了 聽日繼續打

佢成日周圍去

識貨

去到邊都見到佢嘅蹤影

扮米奇老鼠

純粹遊々亭簽價，虹重貴過holo
限量果少堆另計喇

今日連續聽左三次バラライカ

Shion唱バラライカ
原因係想嘈醒瞓左嘅觀眾

聽晚7點可以睇住猜拳大賽先
優勝者可以有100萬円

無紅未好

屌今晚咁多人唱阿部歌
船火->影山->小學生

好啦小學生係唱原版....
船火我唔知
影山係阿部

冇niconico包伏唱呢首係幾好

翡翠十萬

お嬢都唱咗原版

船火D合唱熟到咁 好鬼正

一黎唔同卡款,二黎卡個價好多因素影響,所以真係冇咩好比較

咁wixoss同武士道卡個比例本身已經冇得比
囉遊々亭價純粹以前玩卡check價用

コネクト
完全冇諗過令人安眠

其實係既
只係上面講到咁一面倒所以查下

越嚟越high

東方COVER?

做佢鄰居點算

船火

發現船火好似仲ichaicha過銀火..

我半醒狀態聽
一首バラライカ接コネクト
成個人醒曬

我記得阿火有提到過
中間有船長之類

阿婹人(聽晚)

佢兩個合唱真係好正

話時話牙雞之前咪話會同牙船off collab既
好似無咗回事

船火似貓狗咁，幾個好朋友唱k開開心心咁

又有人準備唱Ahoy

堅係好正
me專推三期

嗰陣牙船病嘛

SEGA送左幾多部...

死亡之組

可能每人一部

我知, 然後牙雞就被放置PLAY了

唔係，之前講完雪媽問係咩來，即係佢地唔係個個有

好似係問阿火外面有冇女人，之後話得船長一個
我都唔係好記得
要睇翻先知

勁既去哂種子隊，之後真係死亡組就得C同F

牙心真係巧打耳

咁部機唔係雪媽年代既野

thx

動畫勢Vtuber心心

孔雀手歌都幾.........普通

見過面啦
係無過夜姐

一定係太緊張姐

好人一世平安

Haachama喺度扮牙心

松鼠把聲who are you?

一啲傷都冇會唔會好假

Haachama已經畢咗業

比多次機會人啦
話哂賣點話係賣歌

Haachama翻左日本
心心同火牛一齊

Shion唱緊個首歌
係咪Haachama Cooking

係

松鼠把聲好百變的

全lost end

斷左

船長驚公開發情姐

講開個火牛
日本配果個火牛真係咁難?

火雞好似話下星期有合作

佢個部應該澳洲電腦

睇戲都有全LOSS

Shion會員多左幾個emote
前幾日好似未有

話喺Amazon訂咗 但又到冇WiFi

電腦個電源頭應該係睇廠???

隻牛到咗都開唔到台

睇地區
唔同國家買個頭都唔同

仲以為支那人隻手傷左同個阿伯身體唔好會有D咩變數

如果唔係隔離
就可以off collab或者去公司3d

佢屋企隔離姐
叫cover借部pc比佢未算

刀也會唔會又第六名
F組佢有機會收皮

想睇MIKO睇HANGOVER 應該會好搞笑

瞓前都係唔睇座長打機啦, 驚中風

朝早睇就唔會中風

仲玩緊

留意咗好耐，

ID隻松鼠狗好少跟另外兩隻ID玩

個兩個結咗婚㗎啦
成日一齊都好正常啦

開另一台玩SEGA部嘢

走姐同尊好似都勁

轉左玩sega部機
但未開到台

就嚟搞咗半個鐘

成晚都唱啲合唱歌
但係佢得一個人
扮有喵喺身邊陪佢開台

座長又斷

F組尊,大福,ほんひま,卯月,ABO都幾勁

小學生斷左一瞬間

啱啱完左先諗起佢又live咁耐

熊唱TAMA ED

Shion唱歌個陣好似踢到暖爐
之後加上防音室，依家超熱

個雜談成4粒鍾 幾時講鹽濕野

シオン播完話你知

死都唔玩馬車

小學雞貢夜仲唱歌京吾京嘈到隔離

Shion首Pokemon幾好聽

好快有幾條肥撚上門

左：神楽九段
中：容易動情的毒撚
右：姬森ルーナ

MIKO聽日GTA真點終極最終回

晚晚都唔同女

你開po先啦
唔開點分

星川是咪勁果批?睇佢玩好勁咁

中之人加返密

son 99.9k啦
聽朝前應該100k

我覺得miko應該好快就直播cyberpunk 2077
冇聽錯的話聽日日本時間13點打完GTAV主線

下：我

爆機轉驚

姫森ルーナ是女生喔？

會然

btw shion = 唐巴， 準備被rape

winning son總於囉到銀盾

其實隻game又露點又露j仲要多過gta點解會係yt玩到

陪miko睇戲真係好撚爽

上年決賽第四名

咁有得熄曬佢

原來唐巴準備cos Shion

中間嗰個擺明係你嚟
你最鍾意細路女

左上角種子選手

想son依家開台9up一齊倒數
話哂solo第1個銀盾

隻孔雀今日都唱完

日版應該censor哂
有人話用日帳開冇得較JJ大細

小學生話karaoke冇船長首歌
唱唔到

首歌入bingo list未

米屈

但35 PC版好似又唔會censor

你個朵直頭係叫唐十一
冇尸山山

Shion最後一首歌白金Disco
完全冇諗過安眠

已經中左伏
PS4買左日版

今次佢咁仆街跟地區，想轉都唔得

隻驚有直播模式會遮哂啲唔出得街嘅野所以應該無咩問題 反而擔心會唔會成日彈驚好過

有fd話1個鐘彈一次
佢嬲到話雪返一兩個星期等更新先玩

咩菇咩菇 fire

新魂

小學生唱doremi好正

唱乜都正

小學生成個歌單冇一首歌關瞓覺事

屁孩黎
一開始講明話特登嘈醒大家

全部都係敗登之友

小學生把聲又幾撚好j

扶他黎

垃圾內容或內容與標題不符

YOU ARE KING

クソガキ

一定係好大碌 咁至滿足到會長

本來想瞓覺，Shion一唱歌依家一啲都唔想瞓，成個人醒曬

安眠できるかもしれない咋

小學生串到想教訓佢

小學生已經算好左
一開始佢計畫係一首安眠一首嘈玩死觀眾
最後全部都嘈

唔係點叫小學雞

覺得個作者應該畫本百鬼版

小學生講緊
最近見到有人話打機見到叫紫咲 シオン嘅人
係度暴言鬧人

又想反鬼

好彩連V冇人改佢名

頭先Shion講緊生日goods有人買超多之後轉賣同買唔到嘅人係度暴民化
之後講Shion如果可以的話都想無限簽落去，不過Shion都係人，做唔到一直簽名

ptt啲po講親百鬼啲乜
下面啲留言都係會變咗做佢同男朋友行街食飯扑嘢

我Lamy個直筆仲賣緊唔知佢簽到幾時

Mio二週年都係仲賣緊
Shion個簽名量應該真係好大，或者限定個數量好少

4月先出貨
慢慢拖都得喇

呢個世界特別多好似唐十一咁嘅人

因為衰11所以一個人買十一份慶祝

嗰啲真係擺明買嚟炒

半個鐘已經冇曬

但以d情況除非有限定一人帶幾多
唔係既做唔到咩

一係好似mio咁買得就有，最多拖長黎簽

做菜啦，哪次不做菜！

屌忍你好耐
出黎隻抽

唔開台又係話佢去咗扑嘢
今日練舞好攰又係話佢去咗扑嘢

對唔住大佬
我收返

笠...

獨角獸ready

牙Del個BGM聽到我好down...

最撚鍾意睇佢地分析「依幾日開足台，咁聽日(13/12)就可以話好攰唔開台，唔撚搞乜春野生日慶祝」

佢講D野都搞到我好down

笠得咁快

Shion件新衫真係好正
睇幾多次都咁諗

佢中之人勁大隻
禾京京

其實講呢d真係幾大膽
加埋後面果段成個雜談好高汁

佢雜談好多野聽

加油

佢講拍拖果段=我琴日講既
共鳴師

阿雞並沒有錯

典解你會覺得一個日本妹會唔知

有幾多真係gachi

天使終於記得刪片
都已經過左幾個鐘頭會唔會ban

又係佢兩個

Flare就黑gal了

有衝突咩

-2000

講到明唔養gachi叫觀眾現實搵個好女仔去得到幸福

DMT

成個連V deep state都有女
係得我同你無

Miko英文其實應該唔差
睇番twitch佢寫嗰啲英文都冇咩問題，完全傳達到
應該單純係spoken English變左Elite English

我都冇

入哂小氣簿 係我掛住畫畫果時話我阿火

幼稚園唔使返學
所以你而家冇？

冇睇到
有冇總結

聽完呢個雜談正式將牙Del升級做我推的孩子

我俾小學生嘈醒左冇嘢做去左睇miko Twitch介紹
結果啲英文非常好
佢自己都話I don’t speak much English同My spoken English is often called “Elite English”

奶音英文

所以Miko應該真係Elite黎，單純平時做啲傻嘢多

轉每月千五plan未

有冇諗過係公司有人幫手翻譯

考慮下
宜家有幾個會然好少睇 可能下個月退會多d筆直比其他女

Tamaki開左3個鐘

真人識佢 佢講嘢好低能

自私識

係 聽聞佢近排好嬲話佢條女俾兩個外國人溝

夜啦
瞓啦

講真料冇人信

我信架

收到風一個印尼人一個奥地利人

試下開多個港帳開game?

YouTube又推薦我睇呢啲舊片
大小姐真係好可愛

終於過到

cyberpunk劇情咁痴線又多bug既驚
實況效果應該好正

咩聲嚟？？

朝早6點半仲唱歌

我好了

《電馭叛客 2077》已發布 PC/PlayStation 版最新 Hotfix ，Xbox 版將盡快推出。以下為修正內容：

任務
「委託：新聞自由」完成最終目標的問題已修正。
「窮追猛打」結尾時與強尼進行對話的問題已修正。
「唯我獨尊」中途放棄任務後 NPC 不再向 V 搭話的罕見問題已修正。
「咒而復史」、「冰雪奇緣」Nix 未回到預設狀態的問題已修正。
「為非作歹」離開任務現場後遊戲卻無法推進的問題已修正。
「反璞歸真」無法找到德拉曼的問題已修正。
若決賽後才與丑哥在太平洋區對戰，任務卻停留在第二階段的問題已修正。
「友情贊助」／「公路女王」V 在戰鬥中離開任務現場，游牧民卻不再出現的問題已修正。
「羅網」／「險境」／「幻境」的配置已修正、任務追蹤功能已開啟。
「爆發」不符合條件卻可隨意起身或坐下的情形已修正。
「相思河盼」離開任務現場或中途放棄任務的時空問題已修正。
「寄生蟲」離開飯店後卻未與強尼開始對話的問題已修正。
「相思河盼」爬上山丘前離開任務現場導致無法進行任務的問題已修正。
「不由自主」太快進入包廂卻無法完成［前往 9 號包廂］目標的問題已修正。
「神機醫」阿傑坐姿不穩的問題已修正。
其他任務修正

遊玩方式
武器製作預覽已修正。

畫面
減少車輛突然出現的狀況。
切換車輛第一人稱視角和第三人稱視角的速度提升。
劇情動畫中重要任務 NPC 動畫消失的問題已修正。

表現與穩定性
遊戲穩定性提升，且多種遊戲故障問題已修正。

其他
幻智之舞的閃光效果已調整，降低引發癲癇症狀可能。調整後閃光效果較為柔和，頻率和強度均降低。
開啟「停用授權音樂」功能後卻出現授權音樂的歌曲已移除。

PC 版專用
遊戲將根據玩家的 Steam 用戶端語言決定預設語言。

家用主機專用
Xbox One／PlayStation 4 反射品質提升，解決畫面模糊問題。
Xbox 完成惡地所有相關任務後「荒原」成就卻停留在 97% 的問題已修正。

華生

原來佢哋オフコラボ緊

練車

開啟「停用授權音樂」功能後卻出現授權音樂的歌曲已移除。

好鬼正

睇完一條精華片就即時想關注佢多D

床上練車

302

起到身咩？

阿火應該得既

抱住唔比起

每日一ちま

pc撚玩左咁耐都未彈過GAME
彈game問題應該係ps4最嚴重 根本隻game唔係比ps4 run既

係單純句野有問題定真係同你刪

應該fix返唔會彈授權音樂姐

岩先睇完彗星NHK條片
2場都俾人瞬殺
好心練好D PUYOPUYO TETRIS先

放心，對手太勁
練完都係會俾人秒殺

記得好似係世界排名最頂果d?

個句個講法係
啱啱睇完人同奧運冠軍賽跑
2場都俾人拋9條街
好心練好跑先去比賽啦

星街除咗唱歌一線尾
打機仲好撚廢

呢個笑話幾好笑
10/10, masterpiece

其實係
就算星街一開始唔玩t-spin，最多未頂到十零秒

紫龍, 水龍, 龍船
幾時先可以再聚

你睇下條片先
頭幾粒已經有MISPLAY

佢淨係衰粒T位放唔入去個下已經冇救啦
後面仲有咩值得睇

所以未叫佢練多D PUYOPUYO TETRIS

次次睇佢都係玩POLAND / TETRIS99
都未見過佢玩PUYOPUYO TETRIS

幽ヶ崎海愛

起到身

船長把聲
岩岩瞓醒

尋晚無事發生

Adoorable

團長...

牙船把聲

叫得好色情
Ban台啦

淫撚到

Sensitive

係都練tetris battle

玩上級想玩死船長咩

玩翻初級

但真心玩以個mode累撚過玩健身好多

69分

有fd叫我玩mc，24小時ser
但係無game,有無免費版可以join到？
無接觸過

原來隻game有0分

有開心版既
但隻game 210蚊姐
比錢買好過喇

主要係唔知佢地會玩幾耐

MC真係多人先好玩

桂言葉vtuber debut

最好同35係聖誕一齊重溫

Astel 琴晚通頂開台到而家 係咪想打鬼佬市場

真係要多謝任記出ringfit

啊火既叫聲

船長冇贏過

聽船長淫叫多
但阿火真係小聽到

今次真係「中に誰もいませんよ」